[年經]點解D女人咁古惑?

D女人可唔可以唔可以咁古惑?
古惑少陣得唔得

例如？

喂唔好屈得就屈

笠完帽之後扮可憐
跟著數臭我不是
總之我就係衰嗰個

圖呢

例如作古仔

EG, 我老母: "我後生時都好多人追"

真,女人好邪惡!

無屈

佢地仲成日係女廁傾點樣殺男人

佢地好多辦法架,車又有,食又有

日日都有人死既啦

成日玩捉心理 利用啲男人架

下一句係咩,唔記得左

女人心計好可得人驚

無得解，港女的特徵。

係無人留意姐嘛

港女唔輸得, 一定要贏,又要高價賣出

跟住係咪田螺車?

差唔多啦
好多野真係好難以置信

d女人好撚古惑既
一知道有人偷聽呢
就嗌非禮

女人會專餵D高脂高膽固醇食物,慢性謀殺你
好撚陰濕架,到你真係死左,又告唔入佢
成功殺人又逃避法律制裁
好古惑

係,D應變快到呢

仲有隻無色無味藥
驗屍都驗唔到

食左之後,打夠一百個飛機,就死喇

最毒婦人仁心

派帽，當飯吃

女人控制住性,迫男人焗住打飛機

真係好撚古惑,

1.好興扮慘搏同情媾仔, 但就唔會講自己D 仆街野
2.同你FLIRT 緊果時其實唔止一個

女人講野信一半好啦

係,女人最鍾意傷害人

所以男人之間應該互相幫助
唔好比女人控制到

真,D女人明明自己有慘同PK兩面,但慘個面就SHOW哂出黎,PK個面就隻字不提或者輕輕帶過

真
講到自己係無辜受害者咁

女人好撚鍾意扮受害者

我好似識你

未到八十歲唔好俾飽飯佢哋食

呢樣野我屌7過幾條女

之後大條道理搵第二個

同樣條件下，女性比男性有更多人approach
見識過幾乎所有 gambit/social skill
自然識得應對，或者用特定方式達到目的 eg收兵

女人係有個鬥爭思維
佢地無分對錯

淨係盤算住點樣贏到盡
女人俾人食住: 不能接受
男女五五波: 可以改進
女人食住男人: 咁先正常, 之後會諗點再食多D, 100%贏到你盡

所以點解會有"笠完帽之後扮可憐, 跟著數臭我不是, 總之我就係衰嗰個之後大條道理搵第二個" 呢一連串行為

唔信你咪柒問啦

我老婆個舊同事都係佢仲比自己既後生相比我地睇，睇完之後心諗，佢話追佢果d人係咪FF出黎

要傾嘢又唔一定係廁所傾嘅，度度都傾得啦

佢地成日哩係廁所傾點樣殺死D男人

勿相應
唔好搞鳩me

*認

“我好多人追”